{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67563&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "까사로마호텔"
    },
    "text": "青い海と漢拏山が眺められるホテルで疲れた体と心を癒すことができます。 客室は涼しくて快適で、様々な付帯施設があるのが特徴です。 ホテル周辺には様々な観光地が位置しており、毎日オルレ市場、西帰浦市立海洋公園、西帰浦自然休養林などがあります。 チェックインは15:00以降に可能で、ホテルでは無料Wi-Fi、禁煙客室、無料駐車などの特典を提供しています。 また、宿泊客は割引を受けることができ、付帯施設としてはバイキングレストラン、宴会場、フィットネスセンター、プールなどがあります。 プールの運営は日程によって制限される場合があり、朝食はバイキングレストランで提供されます。 客室内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室の割り当てやベッドタイプは保証されておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 喫煙は客室および室内で行う場合、過料が科せられることがあり、貴重品はセーフティボックスを利用して保管することをお勧めします。 ホテルは貴重品の紛失に対する責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "オルレ市場、西帰浦市立海洋公園、西帰浦自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典は何がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、無料駐車などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "バイキングレストラン、宴会場、フィットネスセンター、プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や朝食の提供方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は日程によって制限される場合があり、朝食はバイキングレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報や画像は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの事情により情報は変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "客室の割り当てやベッドタイプは保証されていません。"
        },
        {
            "question": "客室や室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室や室内で喫煙はできますが、過料が科せられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどのように保管すべきですか？",
            "answer": "貴重品はセーフティボックスを利用して保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ホテルは貴重品の紛失に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルは貴重品の紛失に対する責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 434
    }
}